想知乜嘢叫譚張爭霸?

身為一個10後 成日聽阿爺阿婆講話鬥得好勁。。。

究竟譚張爭霸係發生喺咩朝代

有的人活著，他已經死了；有的人死了，他還活著

成日都覺得呢句野
真係完美應用喺呢兩個人到

張譚啊
屌你老母

sorry啊
咁究竟係發生咩事

??

係「痰」先啱呀，廢老咳嗰啲

即係點

好亂啊媽
張係咪張建宗
譚係咪譚惠珠?